我阿叔話如果你每逢放假前都要係平時 ot 既基礎上要額外ot 趕工

呢份工都唔應該做

同唔同意？